各位機場手足請盡快離開

各位機場手足求下你地走啦
機管局已經話尾班機18:35
要員工收工走人
當d人走得7788就會清場
唔好送人頭好唔好
我地唔可以再少手足架喇

利申：貨運站員工 公司要求提早收工走人

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

Push

推啊